燒傷處理

留意返 燒傷係唔可以直接冰敷
如果唔係會凍傷 係 冇睇錯真係凍傷
不過凍水沖同搵嘢包住隔一隔 緊急處理應該OK

有FA巴打專業啲嘅 喺樓下講
屌細力啲

用凍水沖減低溫度及停止燒傷
建議用solugel/solosite
之後用有padding嘅plaster
水pok唔好整爆，穿咗就有機會感染

pro

not pro only 藥劑巴打